牙skr拍拖竟然冇人講

【吳亦凡戀情疑曝光】近日，吳亦凡被拍到開車與美女一同回家！當天，吳亦凡的助理先將美女送到車上後就在座駕旁等待，隨後吳亦凡帶著漁夫帽口罩遮擋嚴實的現身，坐在了美女所在的車後座。一行人一同回到吳亦凡住所，在車庫吳亦凡與該美女也是一路十指緊扣，在家中共度二人時光之後，吳亦凡才匆匆離開繼續工作行程。看來這是事業愛情兩開花~

睇嚟skr已經過氣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

是但啦關我撚事咩

加拿大炮王

條女幾正

善用不推文